創業求指點(口袋T+刺繡logo)

小妹想試下創業，
自己搞間網上鋪，
因為小妹本身傾向著簡單款既衫，又鐘意刺繡，又覺得同人撞衫好奇怪，
所以理念大約係咁，
有不同色的T恤同長袖衛衣，唔同sizes，可以選擇有口袋同冇口袋的款，
然後會提供唔同圖案晚刺繡，
咁顧客就可以自己襯不同的刺繡圖案同不同色的衫，
小妹都會自己設計圖案，再用針刺繡，
同來源想香港本地廠 ，想訂小小試下水溫
價錢會$100樓下一件
求意見求指點，手下留情

香港仲邊有製衣
原料 輔料 車花 咁多步驟
唔係做開相關行業有人脈好難攪下
就算夾硬搵廠做
都只會當你水魚咁劏
利申 行家

補充埋
仲有設計 fitting 商品攝影 qc 甚至digital marketing
除非你識大部份野
或者你有無限金錢
如果唔係真係非常困難
就算你既product好受歡迎
前期投資都係好重

用針刺繡$100樓下應該唔得
可以研究下print on demand

多謝指點
咁如果刺繡圖案去淘寶買呢
小妹都係霖住細細地搞唔求利潤，都係想試下
之前有搵過T恤 一件40蚊到 如果買的話

多謝巴打支持

多謝巴打意見
小妹會認真考慮

質量問題
要做d靚野出黎賣始終唔簡單
係數量少既情況會更難
如果你有心入行
建議你儲多少少錢
同埋了解下呢行慣常做法
唔好做水魚

多謝巴打意見小妹受教了

客氣了
呢行睇落冇乜門檻好易入 但想入行冇做好準備既一定會撞板 年中都見唔少
如果你有咩其他野想問都歡迎 我以前都比過意思其他巴打

仲有得賺咩